連尼狗同肥絲大隻兩條狗男女 我屌你老母想逼害我

推

生日?

即係點

等相

網名：肥絲大隻
編號：21423
身高：158厘米
體重：168磅
居住：估計應該係狗籠
特徵：矮、肥、柒、毒、臭